\documentclass[14pt,a4paper]{article}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[utf8]{inputenc}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\usepackage{lastpage} -> para usar "#pag de #lastpage"
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[top=3cm, bottom=3cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{fancyhdr} % Encabezado y pie de pagina a libre albedrío
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\chead{\small Centro de amanecidas "OMEGA"}
\lfoot{\small Programacion Orientada a Objetos}
\rfoot{\small\thepage}
\headsep 3 em
\renewcommand{\headrulewidth}{2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{imagenes/}} % Las imagenes se guardan en esta carpeta
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{listings}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document} % Inicio del documento
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{titlepage}
	\centering
	\includegraphics[width=0.25\textwidth]{logo_uni.png} \\ \vspace{1cm}
	{\scshape\LARGE Universidad Nacional de Ingeniería \\ }
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large Segundo entregable \\}
	\vspace{1.5cm}
	{\huge\bfseries Creación de aplicativo web para usuario y administrador \\}
	\vspace{2cm}
	{\Large\itshape CERRON ROCHA, Maria Guadalupe \\ GUTIERREZ FERNANDEZ, Luis Diego \\ PAZ CHIPANA, Leonardo Adrian \\ SANTIBAÑEZ RICRA, Ricardo Daniel \\}
	\vfill
	Supervisado por: \\
	\textsc{Prof. CABALLERO ORTIZ, Jose Alberto}
	\vfill
	{\large \today}
\end{titlepage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{\Large Problemas}
\begin{itemize}
  \item
    Registro de datos del cliente (facultad, distrito/urbanización, edad, etc)
  \item
    Registro de reservas (pre-reservado/reservado)
  \item
    Poder cancelar pre-reservas y cancelar/postergar reservas    
  \item
    Creación de cuentas de usuario para mayor manejo de datos y exclusividad de promociones
  \item
    Envío de encuesta automática al correo después del uso del servicio
  \item 
    Estadística del negocio (cantidad de alquileres, ganancias, etc)
  \item
    Base de datos para la sección del administrador
\end{itemize}

\section{\Large Especificacion de requerimientos}

\begin{enumerate}
\item Creacion de pagina web para usuario:
   
  
    \begin{itemize}
    \item Pestana CALENDARIO donde aparecerá un calendario que mostrara las pre-reservas y reservas. \\
    
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{Calendario.png}
    
    \item Pestana SERVICIOS donde se detallará los que se ofrece y precios. \\
    
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{Servicios.png}
    
    \item Pestana RESERVAR donde exista 5 opciones:
    
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{Reserva.png}

    
        \begin{itemize}
        \item En la opcion PRE RESERVAR ingresará los datos que piden. Luego se habilitará la sección de abajo, mostrando el total a pagar y, en caso se dé, el descuento; generando un código de reserva.
        
        
        
            \begin{itemize}
            \item Las pre-reservas deben ser con 2 días de anticipación como mínimo*
            
            \item Si hay más de un cliente que quiera reservar para el mismo día, se les atenderá en orden de llegada; digamos que hay 2 clientes, el primer cliente hace su pre-reserva y se guarda, el segundo cliente quiere hacer la pre-reserva, entonces (luego de completar sus datos) se le avisa que su proceso de pago se activará luego que acabe el plazo de pago del cliente anterior; igualmente se le avisará la primer cliente, si no hace el depósito durante el plazo establecido se dará la oportunidad de reserva al siguiente cliente.
            \end{itemize}
            
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{pre-reserva.png}
    
    \item En la opcion CANCELAR PRE-RESERVA deberá ingresar el código de reserva para cancelar el servicio, a lo cual se le pedirá motivo.\\

    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{cancelar_pre_reserva.png}
       	
       	\item
       	En la pestaña RESERVAR,se le pide ingresar el código de reserva, luego ingresar el voucher y aceptar los terminos y condiciones.
       	
       	    \begin{itemize}
            \item Una vez reservado se mandará un memo (via correo, whatsapp y Messenger) al administrador para confirmar la reserva.\\
            
            \end{itemize} 
        \includegraphics[width=0.5\linewidth]{reservar.png}
        
        \item
        En la pestaña REPROGRAMAR RESERVA, se le pedirá ingresar el código de reserva y confirmar para que fecha desea reprogramar, cobrandole un 0.5 del servicio que pedirá.\\
        
        \includegraphics[width=0.5\linewidth]{reprogramar_reserva.png}
        
        \item
        En la pestaña CANCELAR RESERVA, se le pedirá el código de reserva y el motivo por el cual cancela. \\
        
        \includegraphics[width=0.5\linewidth]{cancelar_reserva.png}
        
        \end{itemize}        
        \item
        En la pestaña OPINIONES aparecerá comentarios de los usuarios y una sección para escribir un comentario, adjuntando su código UNI. \\
        
        \includegraphics[width=0.6\linewidth]{Opiniones.png}
        
        \item
        En la pestaña CONTACTENOS se mostrará nuestros medios de contacto y una sección para mandar mensajes al correo del administrador; se planea hacer un chat en tiempo real.
        
        \includegraphics[width=0.6\linewidth]{Contactenos.png}
    \end{itemize}
   


\item Creación de página web para administrador:
    
        \begin{itemize}
            \item Pestaña CONFIRMAR RESERVA donde cambie la opción de pre-reservado a reservado del cliente\\
            
            \item Pestaña ESTADÍSTICAS donde muestre las ganancias diarias, semanales, y mensuales.\\
   
	        \item Pestaña ENCUESTA donde exista 2 opciones (Respuestas y modificar)
        
            \begin{itemize}
            \item En la opcion respuestas mostrará las respuestas individuales de las encuestas, así como el resumen de la encuesta.


             \item En la opcion modificar, se podra cambiar la encuesta.\\\\\\\\\\\\\\\\
            \end{itemize}
            \item Pestaña Diagrama de clases del centro de amanecidas OMEGA\\
            
        \includegraphics[width=1\linewidth]{proyect.png}
        
        \item Pestaña Modelamiento de clases del centro de amanecidas OMEGA
        
        \includegraphics[width=1\linewidth]{modelado.png}
            \begin{itemize}
            \item Lo que se observa en la imagen es que 1 cliente puede hacer en un mismo tiempo "n" reservas 
            \item Entre la tabla RESERVA y HABITACIÓN se observa que por cada reserva hay una habitación, sin embargo, una habitación puede tener multiples reservas
            \item Una habitación puede tener multiples reservas
            \item Un pago puede tener un unico monto y un unico monto a una unica reserva.


             
            \end{itemize}
        \item SCRIPTS DE LAS TABLAS USADAS:
        \begin{enumerate}
            \item TABLA CLIENTE\\
            \includegraphics[width=0.6\linewidth]{TABLAcliente.png}
            \item TABLA ADMINISTRADOR\\
            \includegraphics[width=0.6\linewidth]{tablaAdmi.png}
            \item TABLA MONTO\\
            \includegraphics[width=0.6\linewidth]{tableMonto.png}
            \item TABLA PAGO\\
            \includegraphics[width=0.6\linewidth]{tablePago.png}
            \item TABLA HABITACIÓN\\
            \includegraphics[width=0.6\linewidth]{tableHabitacion.png}
            \item TABLA RESERVA\\
            \includegraphics[width=0.6\linewidth]{tableReserva.png}
            
            
            
        \end{enumerate}

        \end{itemize}
        
    
\end{enumerate}   

\end{document}
